觀塘區gang gang

瑞和街約隻抽我驚驚

但其實見到宇城飛我會驚青

坐巴士驚人放針我驚驚

奔po啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁 但其實見到羅辛奴我會驚青

夢哥

@孫ching

Megabox約隻抽我驚驚

觀塘區ganggang
月華街個牙晴叫我𡃁倞
仲叫我收𡃁
其實我見到n賓會驚驚

觀塘區ganggang
中學g比人恰我驚驚

咁樣都叫做歌
完全無內容,純粹個尾押一押
咁都有幾十萬views

關唔關我事

笑撚左出聲

成首數白欖咁數

呢條女仲有gimmick啦

垃撚圾。

?

九龍灣過天橋我膽顫心驚

有無link..

個po你開

你又押下 睇下有冇幾十萬views

米搞事

呢件最順口

你食緊？

咁我報警

其實把聲幾好聽 但真係柒到唔敢聽落去

死道友

酸撚到

你黑gangster

高雷啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁

係 報咗警